幫fd揾4500蚊內gaming laptop

佢自己本身有desktop,不過唔係成日係屋企，想有部laptop玩下就得
Budget 4500左右
低畫質流暢玩for honor, r6等game就ok
求各位巴打意見

死窮撚得4500學人買電腦打

佢有desktop但冇時間玩

拎部desktop出街算啦

4500買gaming laptop, 你咁既budget , 攞黎upgrade desktop算, 出面gaming laptop 至少手8000樓上, 再唔係買二手gaming laptop

賣左部desktop佢咪有錢囉

4500 連文書Laptop都難

我都唔知點幫佢揾
叫佢買二手算

講真, 醒起之前個菲傭都問我介紹, budget 都差唔多 不過佢實際的, 唔係打機

4500學咩人打機laptop，返屋企玩candy crush啦

賣咗部desktop 買部至少一皮嘅laptoo
係屋企先駁mon打

*laptop

買AMD U都叫做可以用下onboard打機

搭單有無2500內文書notebook

加多少少acer nitro 5啦，應該係最平"gaming laptop"了

呢部lo，5000有找，有gtx1650

Chrome book 就有

買部iPad玩Apple arcade啦

二手 制唔制?

好 唔該曬

佢冇所謂

多個隨身暖爐

多謝提供笑話一則

香港人好心咪撚咁刻薄啦
掃咁多個post 都係笑9 人少budget
得一兩個post 叫有用啲係加少少埋第二款
唔夠咪提議吓囉 洗唔撚洗咁做人呀
我8500 budget 諗住入黎參考吓
dllm 個個reply 就係潤9 樓主
咁做人有意義咩?